好想知有冇啲警二代參加示威被捕 或被打?

有冇識人係咁?

之前有東涌有個女仔住元朗警察宿舍被捕

東浦個次咪有女仔拉左

我識得有

如果多啲警二代上前線
佢地先有 切膚之痛

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

啲狗點會咁易放佢地仔女出黎

21歲大學生
住元朗警畜宿舍

攞杯珍珠奶茶掉隻防暴

東涌𠴱次有打

拉埋落樓梯